[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5240)

66666

fast

6cccc

誤中

悶場

1006

係頭先個post有問題定點
好delay

6/10 快4 more

無入球大。又輸

1006???

1006 唔知自己中咗

細波又贏

你開？

個post有delay

唔洗咁執著啦

辛尼特比多4隻C

澳職勁過俄幾班

等睇盤師慢慢執著啲假波

成晚個post都有問題
load comment好慢
又係咁重覆

成班喺到玩波

澳假細波輸到pk

除左斬比迪蘇巴，仲有無第二招

02好嗎

1比零撚狗 good

執著得過某巴打買中場假波？

好悶 踢緊乜

澳假都追細波
我一係買大
一係唔買好過
都唔知幾時會有劇本

又話伊朗美斯勁 去撚左邊

都唔係踢波既仆街 班霸都學人妹 痴撚線

主隊11個係哂禁區 客隊都係得5個上

我陪你

屌 2.5b係咪已死？

食埋角

唉屌可以戒賭了

假唔假波都好啦
呢隊野入完一球就起勢咁妹係事實

Yes 已死

你愛隊，閪波黎

越位在先麻

可能好似澳假咁 70分鐘先黎料呢

唔掙扎了

入多粒先妹啦

我岩係邊！

爭4c

可能劇本完場前比你執半格呢
定啲

1:1

上盤已死

比多4角

2.5b叫下先

度定一點果兩場好過啦
呢場睇都唔想睇

辛尼特比多4C

6C都仲9.5 睇黎馬會睇死場波頂盡9C

辛狗快啲穿盤啦

世事都比你看透

賽前買左2.5/3大

辛入多球先妹喇

刷爆佢

456去左邊

1-1未

主隊有角球唔要

dllm 真係贏波輸盤

角大係咁落飛

。。。
巴打加油
祝中

辛尼特比多粒

3more

7777777

馬會開辛尼特 大家中左幾多次伏

7cccc

我都係吖屌 入波未吖 好撚悶吖仆街

莫斯科火車頭 -1

都未完怕乜

下盤廢到

快開10.5

幫你地叫 !!!!!!!!!!!!!!!!

都係去瞓教 瞓醒應該可以del app 再見各位

CCCCCCCCCCCCCC

辛尼特快入dllm

和都冇

2.2x 角大-3

刷C

大波24

辛尼特比多3隻C

劇本 8x 1:1 90+ 1:2

上盤都要死

比多4c 快

4隻可以嗎

dllm第一口準備豬半

主準備入

唔係對隊閪波都贏一甩下話

垃圾波

屌你老母 上場俄假吹兩球12m
今場一個都冇？

刷啦屌你

有冇live 睇

睇到瞓著 好低水平

CCCCCC

希望啦屌 有3粒 我都想派

慘到 買左6k 低水入球大 都要輸

咁刺激

辛尼特唔攻？入多粒先轉啦辛尼特

秒goal細波 馬會好野

原來仲有27分鐘 好靜

輸埋佢啦客隊

辛尼唔多對路 任得人攻

3角呀

又玩咁大 上次你贏左咪好彩囉

刷角啊

主隊啲傳波選擇錯撚哂

又大注

主隊禁屌我冇睇錯？

俄假+2.25睇到就訓著

2.5s輕鬆

主啲射門係真廢

只要主入多粒 就有機大波

刷角入波please

繼續角 齊上

做比主？

應該11完

我 要 C ! ! !

比2粒嚟
再比3c嚟

下盤頂住

係唔係榜首黎 廢到咁

主點都會入1粒

嘩 主隊開始逼搶

買咩好 點追

1:1會失控

個地波無力
俄超打龍好輕鬆

升水升咁快
中中地伏

俄超得啖笑

兩隊射門 一係傳畀人地龍 一係目標都唔中

有無人一齊叫角

個地波你射都好過佢

似no g就真

屌 上半場客鬼咁生猛
下半場踢到成隊弱智仔咁

cccc

9.5s

收完數咪hea 9你

C C C

呢隊野真係冠軍黎?? 連隊升班馬都攻唔入

呢場波原來係得21分鐘

中

開到2。5大 聽朝我買10份蘋果

一隊總共兩億 一隊得一千萬 都係入得一球 斷腳啦屌

4c個時買撚左9.5s 頹左冇揀2.5/3s

次次都有時間俾主隊慢慢回防 客隊先開始組織進攻

上盤+角大

買左next goal 客隊 唔中 就收皮了

111111

換人 劇本開始？

收定啦

返出黎未

屌 垃圾波 由其是個馬干 企定定踢波 一係就帶波沖去人群

下半場先刷得2c 角大已死

得罪講句 真係收得皮

照贏

躝啦馬干

信了

話咗有閒錢先玩啦

學下阿德啦，幾正氣

70分鐘 兩隊都換人 劇本？

9.5b 2.05>2.00有人重注左？

未 有排

real

暗號黎

咩話半一全一

身體健康早日康復呀巴打

癲到 放水比主隊攻

跑馬好好咩 度完一輪幾分鐘就跑完

差啲比人單刀

想搏羅達NG

會中嗎

輸左佢算

啲角呢。。。！
10.5B 死得

留名

集氣

有角未

股場得意有咩推介先

風

輸咗都唔知發生咩事

中!

屌...唔係又贏一粒收工呀

幫你集氣，加油！

俄超最後10分鐘好似成日刷角

換走左malcom 同伊朗美斯 無波入穩了

下一注啦

黑單買左咩

2.5b
9.5b

場場下盤 玩哂

假球

有8.5未

我貼飛多數唔中

lm

又要驗腦

開羅2ng

俄超出名角少
當年hi過全場0

9.5b想針

唉 輸到無野講

角呀仆街

0:2

冇 蝕到仆街 玩下美股算

係咪傻左 留錢玩下場仲好啦

8.5了

辛尼特比多3隻c

中 我了

救得一個得一個 喜伯年

角呢

中 勁

整個主2黎歎下

上盤大波一齊死 黑到

客隊有人響到行路 扮跑

8.5b 已出

兩個大戶 一個買客 一個買無入球

開到嗎？

深盤真係仆街

冰能到

俄超空難未

1.61

好勇

辛狗咪撚玩野啦

屌 大波又針 唔撚賭啦仆街

叫波都廢事叫

唔wfh了 返ifc jump了

比2粒入球 + 9.5b嚟啦

唔敢再買上盤

開主

取消關注 15分鐘後再開馬會apps啦

打和 拎翻啲錢再玩過

2c定1g好

想要主ng

3c

做唔出 幾分鐘後 開返

上

上盤求下你

角！

完全唔攻

0-2

02

。goallllll

收錢

終於穿盤

2.5b 9.5b 中晒聽日去買蘋果

0:2 goallll

0:2！！

糕

咁少人既點解??

屌你真係睇住個盤慢慢拖黎食

辛尼特正一仆街

goallll

上盤有了

lm中了

好彩你冇買咋

Cls終於有

辛狗！終於正氣

俾多粒啦 求下你

你咁做會有人受傷

屌你辛尼特

係 聽朝9點香港站等

0:2 直屌-1

個龍笑撚死我

屌你老母

上盤易撚到 派錢波

me！

主隊龍門 好撚假

龍門失波

笑撚左 個龍

開埋角大 唔駛返ifc

比多粒

無角了

假到 個波係手都唔收

上盤好嘢

刷角未

點入

Lm

門前甩手？？？？

龍門送既

有

穿皚冇角啦

會唔會1:2撚狗

屌冇角啦

岩岩買緊1.5b

屌,咁撚樣都比佢入多球
買左無入球

其實中完依注 都要輸 4K
開埋大 先派 啦
開大 派2個100 咪lm住 一陣先計

收咗錢 要做下樣

終於入

中了

一定係呃撚晒啲冇入球
然之後再開個上盤

個龍對腳可以踢走佢走去想執返個波

+1

正想覆好難中

冇啦 2:0點刷

1-2 is coming 辛尼特撚狗隊點會穿盤

睇盤師

呢個龍啲演技差啲 唔怪得之前打俄甲

應該主隊入多粒

比多3隻C

咁打個和

無c了

個龍收左幾錢

係咪痴撚線㗎連登
留一個言會變三次

角細 不問水位入

9.5b上船先

２。５Ｂ慘死

認真 希望你中 我都大注咗大波一齊叫！

你又買左咩？

俄超停c間

辛尼特✅✅

上盤手足補唔補飛

艾堅菲夫先係龍門界打假王

角

2。5大等死中

上盤gel得
輕鬆到

3隻C

咩結果都有人話係假波

羅生門

1:2啦仆街

未完場勿gel,謝謝大家

按左自己老婆仔女落上盤

1:2

入多粒

食⻆？

夠膽就入多球黎睇

1點轟落半大

Feel到主隊會入多粒 劇本

細硬

唔係好識點補

主追番粒

聖彼得三連角攻勢

上盤點輸

主ng囉

No goal la邊有咁多劇本 頭先個球已經好劇本

俄佬定100%既喜伯年

好撚彩

將你一半本除以主NG

一早澳職 輸左2k
跟手 買俄超入球大 6k
岩岩 下隊 客隊 都係賺返4K
條數仲係輸緊4k

2.5/3大24

7角完

雲巴

1:2 gel

收米

未嘅未嘅

有冇人買狼隊

主3!

仲俄佬 我屌咩

支持！

比多2c

上場 半8全10

有無人聽過羅達？無人識你呀而家

入多下

Gchi

買晒0:2 1:2 好唔好

入多粒啦屌你老母

3連角呢

西維爾杯都敢買狼？

。。。

開個２。５Ｂ都得掛？

睇盤就知食唔曬啦

支持

唉 屌 三角角呢

7分鐘三連角

失望

升班馬只有柏雷最強，不服來辯

都話買主驗腦 我驗先

睇唔到辛尼特點入

上盤易撚到

西維爾杯喎

門神0100係唔係10.5大？

No goal啦 主隊升班馬唔會攻得入 辛尼特又贏夠

半5全7 又撚

根本唔係日乙料

錫菲 格蘭

屌你老母臭閪 上場吹兩個12m
今場吹一個都好吖大佬

1:2！

角呢屌

向日葵死架? 地上最強

頂實完場啦 上盤手足叫足成場啦仲想點

三連角呀

3分已袋 辛尼特

1:2 上岸區

三連角攻勢

半5全？

7c到尾

有冇角呀

刷啦

7c 完

主面子球ok?

火車三格角大

2.5b

伊朗美C今場失蹤

上場半8全10都買角大

上盤補個主ng？

買啦

開個2.5b啦

2.5b 派2個100 又點話

Ok

比多粒啦 我地叫左成場啦屌

我手

有!

我啦嗌得好辛苦

客好似有飛到

比多粒 比多2c

我

聖彼得堡角都唔識刷 被美帝核平吧

會唔會和

90+ 1-2

-3c
2.5b

比多幾隻C啦

吹一球12m啦屌

想派都唔易 客隊本來都攻唔入

補幾多

Let’s go

邊估倒佢咁入

完啦

89‘ 1:2
91’ 1:3
93‘ 1:4
95’ 2:5

主隊+2.25唔想針

可能有12m呢

補到10c完

中 派?

冰

補時刷角

快快1:2 fans 區

入波入波

係啦 -6 姐

快1:2啦臭閪

2.5b先啦

補4

冇角 jump得

2.5b都開唔出學咩人踢波？

1:2快撚D

your name.

求其搵人入啦屌

1分鐘1c

9.5b 88

比多2角

只想1:2

2.5b 5 1 50

比d機會我地搵下錢 主3來吧

辛尼特前面件高大衰郁都唔郁

客比多粒

仲要捱4mins屌

0:3

補幾耐

同路

all in全身家500咋

客盤易到

驚1:2 ？

吹球12m啦屌

有冇神蹟 客入多一球

弱智波 1角都唔撚比
7.5大都唔撚開到

大波慘死

有了

all in咗喜伯年

99% 0:2 7c ft

早知就咁買客贏咪算

你真係好努力報假

開唔到2.5b 我會唔再做呢隊球迷

真

Me

屌你老母臭閪 7.5大阿

早知買 200萬0:2波膽

佢根本唔想有你咁蠢既球迷

鬼有開過7.5

1am 買咩追數好

8.5s Gel得未

我要1:2

竟然唔1:2撚狗

唉 重注大波又針 次次重注就針

有你死全家

外仔all in 左?

半5全7都幾公道

仲有一分鐘

jumped

呢場辛狗穿盤全推喜伯年

9.5s頂住

1k姐不過冰到咁好撚鳩

下場俄假角大上船

公道
上盤穿盤冇打假

差小小

0：2 FT

跟

已買，今次唔貼飛，貼親都食屎

就快輸哂乞返黎d 錢

又輸哂 有無人派錢起機

1:2呢

默默咁頂左全場

下場

蘇超有冇角水

外仔先死全家

派唔到 要輸

喜伯年唔好正氣兩場又玩野!

有無手足下場要喜百年

上盤手足可以上水

主隊郁都唔郁

9.5B 都開唔到

好彩開到個上盤 唔駛輸

假波

冇

上呀 推喜伯年

買完上盤隻腳震足80分鐘

上盤+2.5s

正 澳假 辛 全goal

細波 角細收錢

有無手足派下起機
被愛隊岀賣好心痛

我宣布12點後波po正式由上盤接手
下盤即刻同我躝！

Lm 我了

gchi

跟你

手足未開波就燈

喜百年大船

你咁講我反而有啲驚

一點兩場半大

俄假冇走地 角大啦

喜伯年大船

今日只信蘋果 1:1 下盤

尾段有smart money流入，形勢大好，可以重注
好耐冇見過咁穩既波

我好撚燈呀 同路既睇路

羅船長

花生注 小注先

分析言之有物 論點充足
對家了

羅生門號又再出發

好有牙彪味道

半場3粒冇難道

登地聯了

你喺Yerin面前只係一粒沙

0100應該全角大

登地半大*俄超9.5b

我都覺

呢排睇岩既都係領先之後俾人追喎和or反cup

跟唔切

彪析

登地聯轟注推

派咁慢 點買

登地手足呢

你又咁大注

有無佢爐睇下

墨城有冇補飛?

買哂天狼星 墨爾本城

10,1,300

同路 我都係 一玩番幾百幾百就連贏

登地3.5b

追數追數

做咩唔問我攞水
火車頭水位唔靚

無啦 從來唔補

唉好燈

係到

喜伯年持續落飛 穩了

蘇超大波串俄超細波

小注 喜伯年

喜伯年上盤 10.5大

比d運我啦 今晚點睇

獨自對抗大船

喜伯
俄仔9.5b

馬會唔開即場角 準備30c

你咪玩咁大啦 等陣連針 你jump都唔掂

Yerin channel 係咩

半大號起航

呢排d下盤係咁惡 買上盤真係諗過先

聽朝盤王

登地

黎多次4X1半大先
1點串3點 4場半場
唔中就撚就

喜伯年連勝強陣 邊會開平半咁好死

睇好和呢場

冇即C 買

就係連針 細注

大角了

1111

登地連半大叫爆區

諗住等足水

登地FG

買都冇得你買

喜盤
俄

無check 到有冇即角 on9

連登大大大船

打352根本就係穩中求勝
登地聯 無得輸！

0-1

火車頭秒goal

……

火車頭

火車頭goal

半大gel

俄超刷角未

Goal

屌你老母 馬會冇開俄超fg

入左就刷角啦

應該大到仆街

喜百年唔撚對路

火車頭咪撚半大

知道輸緊

嘩 屌

lm喜伯年smart money輸埋

車頭goalllllllll

喜
俄9.5b

秒goal=半細

真.燈神?

請多多支持藍某 水已出 大家贏多啲

真係

大船必沉

登地聯屌打到仆街

喜伯年

唉 火車頭係goal 會唔會又比人追和反超 好撚不安

勁共勁撚到

2：0完 造波膽

352打442 搶中場
登地聯 穩

俄仔比下角黎先

登地咁快換人

登地半大

封盤嘅？

登地聯咁就搞掂咗一件

你無信心係唔會贏 比啲火啦

鄧地咁快傷一件

俄仔又無角屌你

喜伯年半大未吖？

幫緊你幫緊你

1c

屌

11111

222222

我了

角大24

半大已死

俄仔刷角

加油

喜伯年半大針ed

8連c plz

屌 蘇超頭十分鐘齋訓地，無踢到

仆街喜伯年中伏

喜伯年傷9曬 何已完

半場咁搏 心急追數

333c

咩話 打22人拳賽?

俄超都刷角

登地遲早紅

聽講主隊單邊10角

15分鐘0射門

魯芬禁住屌

場蘇超傷多過踢

火車頭幫手刷下啦

斬左佢 大家開心

喜伯年快刷角

嘉伯年踢假

誤中假球

勁共唔係秒糕一定爆角

假撚到

咪撚學辛狗

踢到咁閪 no goal算

登12

好多黃牌

俄超勝負已分0-1

喜伯個場咩都冰

半大又死

屌 過哂喜伯年又輸

喜伯年加油 上呀

喜伯年被撳屌係咪正常

完全冇組織亂踢

唔知點解我覺得登地會紅

撳屌但倒水飛係點？

4444

蘇超no goal仲有5倍 好補飛啦

低級波真係要戒

44444

喜伯角大24

屌場蘇超踢緊乜鳩

腳都唔起 想大都難

555555

5c

啤酒入未

即場客Ng
準備入

俄超刷

6666

666666

抽射射返自己個頭

你老味 火車咁刷得 啱啱辛又冰到尾 屌

蘇超25分鐘1腳射波 踢緊啲乜撚野

下,係咪已經開緊波?

爆到 凈係買到11大

喜伯年咁踢法遲早紅

蘇超似鬥拎黃牌多

踢緊假波

屌你蘇超做乜撚

狗會精選無死錯人

夠做

準備撞船

半場一球輸半都好

登地聯號

乜喜伯年大船？
屌冇追post唔知

補番個辛2 2.5

希望收到

2揀1角大都揀錯

喜入未
俄10角未

二揀一半大

火車頭半大啦屌
喜伯年入波未 好閪悶

炸未

終於半大

想買大架1分鐘秒goal

7

7777

買波真係要mon post同tg

終於2222

一點一齊半大啦

二揀一信錯隊垃圾 訓得

難

俄超刷刷

蘇超no goal仲有4.7倍 未入 好入啦 踢到咁閪 9成9 0:0

半10ok?

半大求輸半

做乜鳩我會買蘇超半大

11c 有

登地半大未

俄超半大CASHED

蘇超得2射 仲未中過龍 想入1.5b都要諗諗

喜伯年係咪要屌

俄超今日咁開心

哂左錢買蘇超 早知正係玩俄假 正氣咁多

輸哂比喜伯年屌

火車勁野

火車頭3格角？

屌你老母喜伯年上兩場點入幾粒 廢撚到入禁區都有困難咁

好波 又揀錯半大大角

勁共

場蘇超悶到

頭先個埸買乜撚角大 忍下手咪好....

1-0

你估有無機會2.5b
利申買咗1皮

狼隊同西維爾邊隊好心愛狼隊 但又好似西勁啲

唔再睇,谷9氣
蘇超唔識半大

俄假除左斯巴達 場場上盤 癲到

好似有年有一場 80分鐘後入左5球

西維爾盃

奇蹟半大求你了

喜百年2.5b已死

仲廢過今日場澳職

而家震緊未？

點解要震？

角大4撚晒

喜伯年5：5格拉斯哥流浪

入一球收屍啦屌

喜
俄仔9.5

好型

1分鐘半大

占美麥卡倫入未

登地聯fg?

求一粒

俄仔停曬角做咩

888888

8888

3333

躝左

2場角大2串1

半場龍都未中過

登地聯撳住屌

喜伯年下半場先黎料 定啲黎手足們

有冇奇蹟半大

2:2 垃圾始終係垃圾

豬死了

季後賽先黎料

俄仔刷到10角買登地ng

一球收屍求你了

頂緊

入一球啦屌

登地入未

買左咩

俄超第一輪全地球最正氣

火車-1

全世界一點鐘波得蘇超兩隊仆街無波入

屌真呀

花生注半大

咩喜伯年
喜力我就識

岩岩果場

黃牌2：2

俄假唔準停

Feel到喜伯年會紅牌

蘇超悶到入注no goal 取消關注

斯巴達打升班馬 慘死

岩岩半膽過關位手足

蘇超係咪未開波

奇蹟半大

9c未

準備斬

半場no goal3倍幾

竟然有半4！！！

我開波10分鐘見閪 5.9倍補左no goal

4444叫到氣咳

屌你老尾king狗廢撚到

King定律 15分鐘0比0 見到8.5中位數 可入角大
屌 漏咗睇

喜百年廢到

戒賭啦

3點-1,2x1
本金300
10，1，0.05%$

0.5/1派錢？

買左後果自負 咁佢出黎把撚咩

Hi

人地餓超大波大角 馬會精選即場仲要有埋盤

撚人

出黎燈

死職黑

半4全11

你就想

全場3:3 派1000 1個

唔明點解仲有人tg揾佢 去到下年都未買到一場

買左喜伯輸到仆街點算

我都係

就你啦 完場後搵我

咁撚廢賣閪到開個戒賭谷好撚過

祝中

咩話king哥 你買左魯賓加1呀 喂多謝哂wo

完場啦咩

2揀1都中伏

次次羅巴出角水我都MISS

So超水準連餓超都不如
仲係d舊式英倫波踢法 成場無組織一味高q大棍 靠擁

火車頭手足唔好咁快gel住

我why not both

買唔切

出完得8秒左右買

之前10.5s
半8
以為死梗去咗訓
訓醒有錢收

魯芬有時會爆角

洛辛堡剛半8全10
10.5中位數

即場應該1-1完

先講角球，今晚絕對唔好買賽前角。特別係兩場歐霸，冇價值就唔多講。
讓球測試第2/10 ， 3/10場：
魯賓卡山+1
狼隊 +1

都係果句，只望，唔買，買左後果自負🤦🏻‍♂️

夜d睇下有冇時間再望tg🍻。

其實佢係咪一年先出手一次

佢踢得好流下 睇到灰

嘉伯年2.5b
集氣區

客隊其實咩料？

巴素利唔買賽前角等佢刷先買

火車頭又半8？

馬會無即角

引緊買角大

55555

火車頭又半八全八

又輸9哂

買咗咩？

第一隊入球：登地聯
入球球員：登地聯嘅其中一個球員

有冇人閪維x巴素利大波

喜伯入緊啦講真

好想買

刷角之王拿華斯有冇出？

雖然覺得西維爾贏9硬 但唔敢買

蘇超下盤點補

喜伯年應該0比0
大波24

蘇假入球大

閘位個個？ 有！

蘇超盲人足球?
冇中過龍

俄假角呢

火車頭又表演半8全8？

想要歐霸兩場角大

喜百準備

3點兩場角大 what think

殘奧足
成隊唔係視障就殘障
踢撚左成60分鐘
中左龍未？

一腳中龍都冇點開2.5b

紅埋

上盤24

喜百年嘅手足唔使驚
入球率係76至90分鐘
係全段時間最高
好好把握機會啦

狼啦

so chill中龍未

終於中

勁共準備爆C

俄假連C

主隊有浸飛 準備入

咪得果3粒咁大把

冰夠未

喜百認真mode

俄仔咁多牌 遲早紅

唔輸埋都偷笑

半8全8

紅咗

刷角

有冇追數心水

0:1啦快手！！！！

咁都唔入

邊隊

喜入未

0:1